我有支筆，我有個蘋果

屌
蘋果筆
我支筆，我有個菠蘿
屌
菠蘿筆
蘋果筆，菠蘿筆
屌
筆菠蘿屌蘋果筆

靜啦屌